呢個表情真係好屈機 有咩係佢答唔到？

一粒icon表達晒

生日快樂都得
帽事嘅都得

？

😂

收啦

搵樓主

冷靜d，返屋企同屋企人傾下啦

盜墓的小妖

罪深諗和弘夜宵盜墓的小妖，塵埃敵噴油阿里joy 傷心more